公仔上嘅屎眼有咩作用？

究竟個公仔上嘅屎眼有咩用？
想像真嘅話點解唔整肚臍整lin頭
要整屎眼？

俾你剪開放飛機杯入去

咁整對奶都可以呀
整塊西都得架

因為知你對屎眼有興趣

所以d買屎眼公仔嘅女女=腐女
男嘅=gay 佬